【長腿木木】《皇室戰爭》公會友誼賽《WSS》vs《秋名》

【長腿木木的遊戲直播台】
逢星期一、二、四 21:30 - 00:00

WHYSO友誼賽又黎喇!!仲唔入黎食花生

Twitch :

Facebook :

Youtube :